原來個加強版「幻彩詠香江」係俾班狗呃OT

咁早就開始綵排 係呃OT都咪咁揚啦

推1

推2

推3

推4